### Backup: https://gitlab.com/Misaka-blog/alist-for-replit

# Alist-for-Replit

在 Replit 上部署 Alist 文件列表程序

## 项目特点

* 本项目用于在 [Replit](https://replit.com/) 免费服务上部署 Alist 文件列表程序

## 部署

* 下载压缩包并解压（下图为 xray 的项目图，仅供参考）

![image](https://user-images.githubusercontent.com/122191366/218304812-289de515-cd33-4233-b42d-184647715d34.png)

* 注册 [Replit](https://replit.com/)
* 新建一个项目，项目类型选择Blank Repl，名称随意

![image](https://user-images.githubusercontent.com/122191366/218304834-5bebffb1-882c-43eb-ba80-6af020575df9.png)

* 将项目文件全部上传
* 点击上面的“Run”按钮，待看到右下角的Console出现信息即可代表运行成功。用户名和密码已经生成在里面了
* 点击Webview里面的小铅笔图标，按照步骤绑定域名

![image](https://user-images.githubusercontent.com/122191366/218304873-3aefe218-272f-4a1b-b0ee-0e4552b12db7.png)

## 赞助

爱发电：https://afdian.net/a/Misaka-blog

![afdian-MisakaNo の 小破站](https://user-images.githubusercontent.com/122191366/211533469-351009fb-9ae8-4601-992a-abbf54665b68.jpg)